老老實實，有幾多人係因為瑞典環保少女Greta樣衰先反佢？

例如我自己咁，

如果比著係Angela或者Emma Watson講佢嗰啲說話我一定撐

但Greta又樣衰又做作，都唔知點解要推佢出嚟做Icon

同樣講環保同綠色生活，盧冠廷身體力行咗咁多年，我撐Sir Lolo都唔撚撐Greta

p.s.咁撚樣衰嘅鬼妹仲上到大台真係少見，Greta個樣仲老過佢老母

如果係梁凱晴一定撐

盧冠廷戴假髮扮女人都仲靚過Greta

我認

我就係咁膚淺

村姑周庭都好過佢

面目猙獰 <<<原美描述

周庭中學未化妝嗰陣都靚過佢

Angela

幾似Angela

驗眼未...

係，仲樣衰過迖狗

大曬鬼其實仲代表環保

如果有angleababy咁靚,應該拿埋諾獎了

Angela >>>>> Angelababy

如果係angela，我輸得心服口服

我丁得落喎

Ｃｈｉｎｇ食得咁偏？？？

白虎，U18

我就係膚淺

有冇手足想私了佢

...得人驚

佢講How dare you個時個樣真係好造作

捉佢過黎做肉便器，屌佢老母

比著係email我一定撐

頭先睇翻原來夠16歲
嚇死

Email為女性自主已經付出得夠多

梁凱晴假波無咩資格上time

輕鬆熱門

我想睇晒佢三點

收到風會然破樸巴有全輯

慧中po入面有冇手足感興趣？

條能樣自私睇

831

老貓

叫佢幫幫手？

作狀到喊

本身都覺佢樣衰，因為佢仲要偽環保撚所以愈睇愈覺樣衰
btw, Emma Watson雖然知道佢女權主義都仲覺得佢好靚

我係

How dare you

唔關事 係因為佢呢啲嘢其實有好多人做緊
但係對於民主嘅抗爭呢？

Time不嬲都係左膠

收皮啦

唔算樣衰

邵嵐都靚過條環保𨶙啦

咁都唔算?

幾可愛呀

連登多痴線佬都唔係第一日

但咁癲鳩嘅真係少見

講還講......

秒嘴秒舌

過多2年18歲露對波岀嚟你哋咪又係狗衝

拉

個個係度葡萄啫

覺得佢好似經期隊長

食屎啦 奶共Emma Watson

最啱繩縛綁佢上三角馬俾幾十個汁男輪流顏射等佢由叫how dare you到不斷求饒甚至主動追住含

相由心生
我覺得佢係想出位多過真係為環保
你睇下佢火車食野張圖就知幾環保

女權左膠Emma Watson夠靚女啦
咪又係膠

純粹係覺得佢好中二病先反佢
明明係有錢女+北歐國家成長
但講到環保問題搞到佢冇咗童年
啲幻想誇張到

其實點解她冇提名

人身攻擊有咩用 唔同意個結果係因為佢無咩實際行動 Boyan Slat更值得拎

送佢去非洲黑人群做sex slave

包佢唔再要環保

半年反送中以黎 + NBA事件 +新彊集中營 荷里活班左膠啞撚晒
佢地槍口只會對住TRUMP

反你老母 氣侯問題大家有份

唔單止樣衰，仲虛偽，相由心生

唔好學埋藍絲d衰野好無

輸咗就人身攻擊對方

唔關輸唔輸事

純粹覺得佢好撚樣衰

唔關樣衰事

主佢既理念on9

所以先覺得佢黑人憎

佢最大問題係掛住環保少女嘅名賺錢買真動物皮嘅傢俬

條𨶙樣借環保上位 假到仆街
點解唔反得

應該講緊反個advocate啫